一人一首最深刻嘅電影插曲

最正: 墮落天使 - only you

當然仲有我朝偉做嘅重慶森林當中嘅夢中人

The Great Gatsby 首Young and beautiful
聽親都好有畫面，Daisy同Gatsby最快樂嗰段時光

最近先睇既Begin Again 入面首 Lost Stars，2個版本都好聽但偏向Keira Knightley 版本

comptine d'un autre été

盧冠廷 -- 一生所愛 西遊記

秒5個首

同意呀巴打！！！！
我都好鐘意Lost Stars
Adam 唱嗰首麻麻地鐘意，可能係我本身麻麻佢歌喉 好快聽厭，但Keira 個首好cum聽

The Judge : The Scientist
Midnight in Paris : Si Tu Vois Ma Mère
Breakfast in Tiffany's : Moon River
The Secret Life of Walter Mitty : Stay Alive, Step out

無間道

inception- time

呢首正 配合埋星爺D戲 👍👍

係咪傻强死果幕 正👍👍

當年情
別了秋天
未曾後悔

配合套戲無得彈，種唏噓感岀晒黎

從前現在過去了再不來

Rocky 果啲

Keira 個首清d冇咁多節奏。
我睇完套戲忍唔住衝左去買soundtrack

天地孤影任我行
次次一起歌就眼濕濕

掃毒 - 誓要去 入刀山

掃毒 心照一生 三兄弟個畫面出晒黎
Walter Mitty Ground control to major Tom果隻（唔記得名 ）

David Bowie 嘅Space Oddity

之後嘅西遊記又用返呢首歌仲改晒歌詞又唱得難聽